假如世界出現種族大清洗，清洗nigga定支那人會對世界更有幫助?

支那人雖然好賤，但智商高過nigga咁多，起碼對世界生產力都有幫助

both啦不如

二選一先有討論價值

清洗支那
Nigga容易用奴隸制度管理

雖然支那人好討厭 但我憎印度人多過支那人十倍 應該清洗佢地先
強姦大國不能放過

印度>Nigga>支那

我會咁排 因為支那人始終同自己有同一個血統

但nigga搞暴動難處理過支那人

蛔

不如將兩種人溝埋做chinigga, 集中處理

出好多it狗人才喎，定因為會搶走好多連登仔飯碗

一定係支那人

Chi Na 人生性自私短視
佢地自己建立制度後
低層既真係為左高層賣命
係仲撚煩

走啦屌你老母

nigga唔係?睇下佢哋非洲都清一色獨裁咁款
南非原本發展唔錯又俾佢哋玩爛埋

你咋 唔係我

你就同一個血統
今時今日仲講血統

梗係支那
力架本身無能力，資源只係白左幫佢地爭取返黎

印度人種姓系統真係嘛嘛哋

白人有智慧 黑人有體能
Asian乜柒都冇

ON9
計血統 越南同黑龍江邊個近

香港人

既然冇能力，唔係清洗佢哋更加好

asian其實智商排名普遍比白人高

支》力〉蝻

閘住，我係撚同呢啲低等人種同一血統

支那威脅全球, nigga小兒科

我哋血統似百越人多啲

但你生活上好多野都係白人發明
唔單止物件 仲有制度 金融市場 法律等

清洗連登仔同支那人先

Nigga
見到就驚

黑人又好黃人又好，本身都係世界嘅一部分，清洗佢地點會對個世界好 你個問題就好似問緊 斬左手或者斬右腳，邊個對身體比較好

近親

清洗支那人好好多
的確支那係聰明過力架
但係支那人特別鐘意背叛 攪屎棍 害人
對世界生產力係負數
力架衰極生產力只係一個低嘅正數

以前聽過一段嘢

神賜比白人最好嘅面孔，比黑人最好嘅身體，黃種人就⋯

假如你老母做雞會唔會俾南亞佬前後屌爆？

點可以將nigga同支那人比喻成左右手，將佢哋比喻成鳩毛都已經畀多佢哋

隻手破傷風咪又係要斬 屌你老母都on99死左膠

先清洗左膠
到時清蝻洗蝗都輕鬆好多

冇錯，所以我不嬲都支持首先斬左撐種族清洗嗰班反人類毒瘤先

你唔種族清洗就俾人種族清洗返你，睇下東突人，圖博人，南蒙同我哋香港人

你都強大到可以清洗人地，人地仲點清洗你 調返轉你係比人清洗嗰個，自己死唔去都偷笑，仲諗乜撚清洗人

講血统 共產黨拎坦克碌開你十八碌呀

支那唔搞暴動玩滲透仲恐怖

同埋nigga同支那人有如世界嘅蚊患同鼠患一樣 ，都係需要滅絕，除非你係反對滅蚊同滅鼠

最高智商 最長壽

你宜家用緊生活上所有基本用品，都係鬼佬諗出嚟。 法律、行政系統。你宜家睇下你身上同埋用緊嘅電話 包括埋相機、飛機、汽車，你而家用緊嘅膠樽、原子筆。

最長壽可能係，但人生活得開心先係最重要，長壽但有病有痛，俾你活到百二歲都冇用

滅咗支那人 個世界問題少一半先

支那人啦
支那人好古惑
力架易管理好多

企開啲喇 屌你老母